關於尋日嘉理事件(幫手推一推)

一位朋友既親戚轉告

晚上11點前親友係葵盛望見3樓嘉里停車場，見到一架有LED燈既深色貨van 但親友冇為意 直至12點得知有手足出事 親友認為冇道理咁夜會有人係嘉里交貨
睇下有冇人係當時留意到有深色貨van出入
深色貨van停泊位置係嘉里迴旋停車場既3樓面向葵盛西村3-5座
希望有機會幫到手足們

推